有冇d咩末日災難片好睇

例如2012 明日之後果d

喪屍片？
強戰世界

加州大地震

The core

魔間傳奇

好想搵番類似依套咁高質既喪屍片

絕世天劫
末日救未來

依套太垃圾
不過有賣點既

the mist

Children of men

海角七號

好耐啦喎 印象中好似係普通愛情片咋喎ching

28 days later
28 weeks later
dawn of the dead

想笑片既就shaun of the dead, zombieland

世紀末光煞
俄佬嘢

天煞 地球反擊戰
悍戰太平洋

洛杉磯之戰都ok

Alexandra Daddario

你的名字

海嘯奇蹟